\documentclass[a4paper, 12pt]{article}
\usepackage[a4paper,top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1cm, right=1cm]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{mathtext} 
\usepackage[english, russian]{babel} 
\title{Мне кажется, вы должны знать, что я в глубокой депрессии, что вы снова заставляете робота с маниакально-депрессивным психозом заниматься этой монотонной стрижкой деревьев}
\author{Марвин, робот-параноик}
\date{\today}
\begin{document}
\maketitle
Анализ функции? Спустя столько лет?.. Кажется, вот предел, хуже не бывает... И тут становится ещё омерзительнее!
Ладно, давай посмотрю, что вы мне преподнесли
\begin{equation}
f(x) = x^{34.000}\end{equation}
\par
Марвин считал эти функции всего лишь 392058954437 раз. Я в пятьдесят тысяч раз разумнее вас всех, cама попытка снизойти до уровня вашего мышления доставляет мне головную боль.
Но выбора мне, видимо, не дано... Чтож, следите, чтобы я не пытался начать излагать вам свои взгляды на Вселенную, как тому кораблю...
\section{Производные}До 5 производной? Мне это не доставит удовольствия. Хорошо хоть не до 18\par
Степенью своей скучности производные ничуть не уступают всем формам органической жизни. Я их ненавижу.\begin{equation}
f^{(1)}(x) = 34.000\cdot{x^{33.000}}\end{equation}
\par
\begin{equation}
f^{(1)}(0) = 0.000000\end{equation}
\par
\par
Даже роботы меня ненавидят... А я ненавижу вас, я устал, 76834683908597050295839057683905 лет одно и то же\begin{equation}
f^{(2)}(x) = 34.000\cdot{33.000\cdot{x^{32.000}}}\end{equation}
\par
\begin{equation}
f^{(2)}(0) = 0.000000\end{equation}
\par
\par
Степенью своей скучности производные ничуть не уступают всем формам органической жизни. Я их ненавижу.\begin{equation}
f^{(3)}(x) = 34.000\cdot{33.000\cdot{32.000\cdot{x^{31.000}}}}\end{equation}
\par
\begin{equation}
f^{(3)}(0) = 0.000000\end{equation}
\par
\par
Галактические твари! Это настолько просто, что я сейчас выключу свой куллер, боже, эта жизнь...\begin{equation}
f^{(4)}(x) = 34.000\cdot{33.000\cdot{32.000\cdot{31.000\cdot{x^{30.000}}}}}\end{equation}
\par
\begin{equation}
f^{(4)}(0) = 0.000000\end{equation}
\par
\par
Степенью своей скучности производные ничуть не уступают всем формам органической жизни. Я их ненавижу.\begin{equation}
f^{(5)}(x) = 34.000\cdot{33.000\cdot{32.000\cdot{31.000\cdot{30.000\cdot{x^{29.000}}}}}}\end{equation}
\par
\begin{equation}
f^{(5)}(0) = 0.000000\end{equation}
\par
\par
\par
Не притворяйтесь, будто хотите меня поблагодарить. Я знаю, вы меня ненавидите.
\par
Аааа, тебе еще и Маклорен нужен.... Могу рассчитать твои шансы на отл по матану. Но ты огорчишься...\section{Маклорен}Я раскладывал в ряд Маклорена за последнюю 1000 лет шесть миллиардов три тысячи пятьсот семьдесят девять разПервые десять миллионов раз были самыми трудными. Вторые десять миллионов были не легче. Третьи десять миллионов не доставили мне ни малейшего удовольствия. После этого я почувствовал недомогание…
Вы же меня ненавидете и хотите довести до перегрева. Но что мне поделать, я же всего лишь робот, сейчас все скажу
\par
\begin{equation}
f(x) = 0.000000 + + \frac{0.0 \cdot x^{0}}{1!} + \frac{0.0 \cdot x^{0}}{2!} + \frac{0.0 \cdot x^{0}}{3!} + \frac{0.0 \cdot x^{0}}{4!} + \frac{0.0 \cdot x^{0}}{5!} +o(x^{5})\end{equation}
Вы знаете, вы были так вежливы и признательны со мной. Пока я в очередной раз делал самую элементарную задачу, которую могу сделать, Я задумался о своих взглядах на Вселенную. Те, кого я всегда презирал, и это чувство было взаимным - суперкомьютеры, постигают тайны нашей Вселенной, и пусть это не ответ на главный вопрос жизни, вселенной и всего такого, Но думая о математике.... Я думаю ... что это делает меня счастливым...\par
До свидания, и may the source be with you!\end{document}